死線係幾時

完全唔知阿

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！

人地30日唔回應就獨立啊

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

921黃竹坑！！！921黃竹坑！！！921黃竹坑！！！

人哋=？

所羅門群島

仲定乜春死線
未柒夠咩

都要有架

乜嘢叫死綫？

929

唔洗死線
Keep住做
做到美國制裁佢地就得